FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (188) 最緊要人有事 R.A.P.

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

15:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

16:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起至二月

標題打錯字tim

正評比標題

即時正評標題

人有事rap下都好正常呀

打錯字咋我

好struggle 整唔整屁馬好 比我想像中貴好多
值唔值得賣左隻普金去做 都幾有幾十萬肥倉
Pack 回到幾多血

馬上留名+正評

賣尼馬換伊巴

唔好咁傻呀

一定冇香港份

好似係瑞典

仲有兩個唔知喺邊

唔好期待回血

咁boraslegend唔洗成日打4格了

Matt Leung 潮語

仲未唸到今個星期玩德甲定公廁陣好

抵就一定唔抵做
但下張LW if 唔知幾時有
出都可能係CAM
你唔做就冇得upgrade呢個位

做完最高84 ，真係唔好期待

都係果句一定唔抵，Cam就狗衝，LW好多人卻步。

除非你同我一樣用唔到4222夾chem，一定要包屁一隻LW，又想upgrade喊包

香港如果整ser係咪一定科學園/數碼港？

唔清楚

起身見到隻尼馬咁樣樣 買左球半肥料諗緊放唔放返出去
佢又唔出到95

諗緊賣牙朗換ibra
4231兩隻冇得共存

如果數碼港就正 係正隔離

自爆

點會呀 諗多左

繼續問
應該用full Chen 91拉莫斯完 定8chem VVD?

牙朗打邊，ibra st

終於升d9

Ikone好無用

我為左ibra同巴神共存，轉做4222

Sub ok

走Lenglet 用拉莫斯加vvd

得今日得閒打報唔報wl好

我仲追緊2000分上次打完得返一千
依家有900分了

用442?

data center應該放tko多

442 定 41212好

香港已經有啦支那仔都係靠我地

4222

200k budget 可以點改

太多中中防中 如果打4231 或者4222 進攻唔夠勁
3 隻中場 揀兩隻
200k 英超好似得son 揀

淨低有幾錢換埋右閘 隨非你有愛

我意思係ingame用442就放到cr7 ibra 同巴神

宜家係咪入喊包 93 屁最好時候
發覺自己冇哂硬吹做potm屁

先甜後苦 最後3關 想死

93 屁出potm之前跌到2m 就要入啦，而家升返

應該做最尾3關先，因為unready pack 可以做落前面果幾關

出咩都冇所謂最想佢出GK walker

係啦, 有 i Advantage, NTT, Global Switch 咁多DC

點先落到D10

Unready

發覺落咗去之後
浮浮沉沉咁都係上唔返嚟

想問佢transfer profit 點計？佢寫我有14m 但係我數番自己最多得9m

你要send email 比佢，跟著佢會扣返

Fati max price

因為transfer profit 係計稅前
例如你200萬買neymar 205萬賣 transfer profit會加5萬 實際上你蝕左5萬coins

留左pack等新卡
今次果啲卡係咪就係咩carvinal
跪求有巴狗

有皇 馬些路

第一次見有人執著呢個數字

Shapeshifters
Confirmed

上年都有？
就係果啲咩錯位卡？
似有基沙文

點解我google shapeshifters fifa19會出萬聖節啲卡

"我要Transfer profit多過我d frd!!!!!!!!!!!!"

有數字就有人care架啦
我聽過有人為左唔想影響處女球員既stat 打SB唔會用果張卡 淨係打真人先用

不停賣隊又買番

啲球員買返嚟頭廿幾三十場會特別勁，之後越用越唔順咁，有時都佩服到牙Sam 呢啲張普金丹比利/尼馬可以用成千場，到底點做到

樓主其實你玩左幾耐
可唔可以分享下心得
見上個po你玩一個月
我玩2個月都成舊屎咁

唉

想砌隊阿狗
但阿狗太少特別卡

而家手頭上得tie torreira martinelli pepe
luiz又無整

享利柏金蘇甘保皮皮等緊你

一個月又屁又kante son都幾勁
同埋pack luck都幾好
隻包同vvd都係ucl姐係抽返黎

繼續屌 上個月先玩中紅拉膠

打漏左韋拉

我比較佩服真係可以一季玩死幾個meta球員

我玩左成個月都係抽垃圾
抽埋中超球員
賣都冇得賣

大把人玩左幾年都係咁

上年錯位咭係birthday，CB伊巴LKK、ST VVD拉膠

FUT Birthday本身係玩轉位，e.g. ST VVD
所以依家出咗轉位就唔知遲下birthday玩乜

上年HLW係每次月圓就轉stat，所以有人稱佢哋為shapeshifters

兩回事嚟㗎，唔好混淆

我唔係樓主
冇炒人 不過有買Chem 卡
通常底位入星期五六放

加上有奴足 SB DR 同WL
不過再上就要耐少少時間

依d無計，唯有勤力d汁下肥料

200 300蚊張都入到

最慘係隻隻阿狗icon
一係prime都廢
一係就貴到5m up

Chem卡呢樣野我仲未搞得明
不過我淨係打sb
仲未得閑去買ps4 plus

炒卡真係完全唔識

巴打好努力 比個like你

得son 同GK係untrade 其他人全部都係買返嚟

我到而家都搞唔明肥料
我知係高數值，做sbc
但我唔識分幾時值錢

點解賣唔到

打咗四次WL先中一隻 不過用落麻麻

dl futbin睇

有down到，睇左咩球員升值呢啲

untrade
球員名隔離有個符號

隻game既人分兩種
一種trade得
一種叫untrade
你隻人隔離有呢個符號就係unrade

留意人名右面符號
代表係untrade卡
不能出售 (qs會只得零coins)

派彩咪即刻低入，之後一隻賺幾舊我都照放賺左先
其他野都學緊

有個price既graph

我自己唔覺有咩分別

受小弟一拜
我個陣得包屁未有vvd

intreadable黎

明白曬唔該

明白唔該

*untr

唔該曬

明白

都係琴日先夠錢入 儲下錢你都好快有

唔止一季屁馬呢d誇晒季

有冇90 兒子食評 跌到1.2m想入

不如入張rttf 搏一搏

屌ea 最尾一場 奴緊西甲隻中場
斷撚左線
對面又on9 5-0 都唔撚走場

打琴成千場已經好勁
我最高係鬼pk 500幾

阿先易砌
大把卡玩

Sam gor 對Gakki 都咁長情 我有理由相信佢打丁都係淨打同一套片

咁上年shapelifters有啲咩

又要屌人唔走場on9

今年新嘢嚟

點砌
我得3m到...

本來跌到9x萬應該要入 依家上返接近1.2m

luiz真係好勁，加速版vvd

futbin - cheapest by rating 頭十隻

例子 巴塞龍
指住果d 都係低位，40k-43k 入
預60k 出
咁炒要坐貨坐兩三星期，坐過百隻 係transfer list 又開唔到pack

以為而家仲係900k sor 當我冇講過

列卡特中堅真係好勁

icon包住基拿比
好似q仔咁

Lehmann
Tie luiz sol bellerin
Vieira torreira
Cazola
Pepe auba walcott

walcott luiz無整

同埋有隻untrade油雞
唔捨得唔用
應該整大半隊阿狗就算

Mid ? 想入佢頂 varane

真男人

咁猩猩你成日轉人係咪打J一秒av都唔會重覆

Yes 我就係if varane轉佢

尋晚屎忽㾗做swap

6場有20/30” 2:0 rq win

呢方面我少轉人

今日放假開波WL

明白曬
好感動。。有人肯教我

Auba換油雞啦
左右翼pepe/gnabry/henry果啲

MID列卡特夠快?
轉身夠唔夠靈活...?

夠快 tackle好好 唔太頓

見好似有好多人問Shapeshifters，我打少少解釋

Shapeshifters係今年嘅新卡嚟，疑似係玩轉位

以往玩轉位嘅叫Birthday卡，上年就有呢堆例子

至於點解之前FIFA19 Halloween被人稱為係Shapeshifters，原因係嗰堆卡每到月圓之夜就會轉一次stat，其中random兩樣stat係會上到99

咁試下轉黎玩下先
我都係用緊IF Varane
又唔想加20萬轉sif varane

Futbin記下啲低位價
83 <2k
84 <4k
85 <9k
86 <15k
87 <21k
88 <27k
89 <33k
差唔多呢啲價位入其實唔會虧
要虧都唔會虧好多
一出勁sbc就升

上年張scream busquets

神卡嚟
最尾PAC DEF都99

好彩前日趁啲肥料跌價做埋moment 夏世三
而家又升返哂，今晚又開始新promo 睇黎又有排唔會跌價

補充
最好買靚聯賽靚國籍
例如西甲 + 西班牙
英超+英格蘭
實冇衰
一般黎講, 左右翼, 左右閘 又會需求大d
因為砌sbc時夾chem好多時用到易夾d

岩岩打夠2000分 又可以打了

真
例如今個星期隻沙地佬就唔好買喇

琴日問完巴打 做左隻Potm Ben Ye 真係無後悔好順

點入

PC？

sokratis好過電欺

知都無用十年入唔到隻低位

留名食評
如果砌佢就要買隻st包

黑警巴好詳細

個陣大約280萬 姐係每個星期純利70萬⋯

兩位巴打

屌你啦
你都好搵得下，係忍唔到手同ea賭

試過用mid列卡特+mid朗奴高文入場一齊轉CDM
同doucoure + fabinho調位

Ps4

呢個死人game堅持唔用coin抽pack就得

想問下各位 bb韋拉+vvd/mid韋拉+wr ake好

今個星期第6個星期

唔抽pack我躝返去career mode算

痴線佬

效果可以?

不愧為死黑警。
可以配合埋零risk既改key大法,或低risk既記錄大法,應該會更幫到巴打入貨。

廢事比人話我吹水

岩岩打左一場 對比普金呢隻SM仲靈活少少
我無包 用佢拍Potm ben 2ass 2 goal 射門基本上drag back 左 有空位入硬
我都硬吹肥 埋單total用左1m鬆d買人 無後悔做

又一個更多巴

法甲比利時lw暨下體會墨西哥cm暨意大利rw苦主區

30lv 張storyliner拎邊張好？

果斷skip

一個入到隊都無
又硬吹
又貴

巴打咁快拎到？

無心水就Kovasic

Sms廢
Cb 太多

我唔係死黑警
我係屌撚死啲黑警

差好遠

200 bid 到hunter :〇
個方法賣到錢
想買

最快星期六先有機會拎到

未，諗定咋
本身想拎sms或者高華錫
但高華錫數值好似唔湯唔水咁
Sms就尋日WL派彩中左

有mababu就akanji唔洗諗

而家跌左好多

85望8k樓下入

個list係好有用，麻煩各位望下個價update 下

Futbin記下啲低位價
83 <2k
84 <4k
85 <8k
86 <15k
87 <21k
88 <27k
89 <33k
差唔多呢啲價位入其實唔會虧
要虧都唔會虧好多
一出勁sbc就升

成個禮拜無開驚 個winer refresh sbc值唔值換？
同埋james 幾時完任？

列卡特都係岩打CB多d
打CDM要夾kante/nain個type

其實炒85以上會唔會好唔抵？
好似好易蝕稅
我一路都係炒84

sorry 認錯人
總之一齊用ut coins擲撚死d黑警
支持你

有張UN吹普金尼馬 唔係既話都會做

sell ps4 coin 有4.5m
連ac賣 2000$
TG: onlonglong

其實想佢出cam位 但有愛LW都照殺

我知而家仲低
但其實果啲位入都唔會點虧

其實你而家自己去禁下都可能會執到幾張
因為用web好容易會soft ban令到人個一下bid唔到落去

諗緊既棄驚陣
求指教

Qs舊個張

次次都見到比autobuyer清晒

日日都係2000
正常個價應該每日都要減
如果唔係你唔會賣得出

想問下呢icon swap 㨂koeman 定seedorf好呀?

稅一樣
係升幅低過83

祭

有耐心最好瘋狂min bid 83，可以雙倍賣翻出去

有啲想清倉做隻屁馬

就係怕升幅低會蝕稅

Ea唔好搞鳩人做任啦。。
單刀炒 3 4 球喇隻 politino..

真，同我腳踏實地揀錢一樣
賺到唔蝕已經滿足
無眼角就無

Dr 依加打唔到

好啦肉赤,3格89清晒我所有高rate硬吹加用左幾張oblak, modric, 達屎, 阿傾, 利零, 擺左落去未submit, 卻步了

diu 呢幾個星期五都好糾結報唔報wl
唔報又無野做 報左頭幾場就輸又會後悔

3格89 都平左1m 仲有少少untrade 補 1m 多d
Untrade唔用無幾可有得用

因為真係唔抵做我覺得

你要啦

我賣埋隻屁馬有1.2m倒
睇緊自己啲硬吹再補1.2m做唔做到

85以上得食中佢要嘅肥料同佢肯出mid/prime/moment sbc 先有得發圍

83個d20-30%好低風險

Push

各位大佬budget 500k點upgrade好

你地打唔打到
難得今日放假想奴但係入唔到

鉛到痴線

一開始輸有咩所謂，最後都係同平時成積差唔多。可能仲易打d

一開始輸多d仲好，一定可以早收工

怯你就輸一世

黑暗兵法

周經

睇你本身咩人啦

試過一個wl
頭10w8
中10w3
尾10w3
最後咪又係14

望下最差個幾張
中咗佢地接唔接受到
再決定

真，幾次開始3勝7敗諗住14勝都無，就打到17勝，仲有場淨

一開始輸最多都係灰

中段如果打得起勁然後連輸
就好易激起情緒

中間個十場好撚易連敗

嗰個winter refresh多唔多人做

d卡價好穩，姐係做的人唔多

無乜幾隻值錢

睇覺得19d卡好核突

淨係想要隻Bruno
唔知好唔好用

20 D卡design普遍係靚過19

中硬咩

kdb to 90 son

cls gpd後衛頓到企曬喺度唔撚埋又唔撚迫

其實呢隊適唔適合打Wl
另外有冇咩人可以換走

平時馬達會換wijnaldum

定係大執隊波好難踢

sissoko+allan

想問下In game 打4231應該點擺位好

中場韋拿老母+SSK
RB cancelo

做緊張potm屁馬
連d story球員都拎哂去做肥料

啱啱買左allan

上年future star 同futmas 都幾好，今年最靚係moment

好想做potn屁馬

點解咁多人龍門唔食Chem?

打隻 Daniel james返黎

已經賭咗六七包otw 應唔應該繼續賭落去

好
啱啱買左Ssk但唔見左。。
係扣左我錢
但唔見左

下一包 ben yen

因為龍門風水野黎
佢要做你既, 頭先Shing仔頭幾場有一球佢隻Neuer 企定定波都唔撲碌入左
俾你食哂咁多隻chem都係EA控制

師兄你對波gum ge level,除非你本身好ging, 怕你會輸到爆廠wo Weekend league.
left back 用telles + anchor la. 中場SSK

唔食加最多

學識夾chem先
你隻allan買返黎都無用，得3 chem

自己最勁都係得呢啲
唔知點切
而家得返千幾蚊
要再打sb草錢

每一包我都咁同自己講 但係車尾燈都見唔到

明白
下一次我要點做？
打10場升Chem定點？

盡力了

明白了
真心唔該師兄
而家努力啲打杯草返啲錢返黎再 Upgrade 對波

暫時用呢個陣努力啲打

打隻james返黎
打一星期dr+sb儲錢
呢隊夠晒14w啦

唔該曬師兄
我努力啲去打

新手如果想貨金 fifa point
係咪應該等佢出D優惠包先?

巴打你D幾，如果冇D7 我建議你打多啲rivals先，我之前D9第一次打個時得6wins定唔知8wins，如果你接受到就試下打真係會好燥

我打都未打過
一直都係打緊Sb
玩左2個禮拜到
未係太掌握到fut點玩

打rival

場wl完咗場hold咗喺球員出嚟拍手嗰個位 點搞

要狂多先有夠分入資格賽

個 server又出事？

想問下 無咩錢 baby / mid KaKa 會唔會差得好緊要 睇數值 好似麻麻地 但又好奇想玩下

打多啲先

完場hold撚咗喺到呀屌 唔想冇咗個一勝

走啦

試下如果入到電話app就可以走

姐係點

咁就繼續等，等到你電話入到app先好quit game/重開

Sancho好廢

主機開左ut，app會入唔到

夾chem入場轉陣
Sbc係咩黎
最基本就要就呢啲
咁上下

上集靠佢20win

我啱啱入到app
quit game重開 話我disconnect咗 贏變輸 屌

E加放coins咩價錢 仲有冇 $7/10k?

明白曬

$5

新手亂排一個 俾你參考下

新手黎講
我覺得最好就係奴隻James返黎做主角 打SB就奴到 唔夠打就打晒40場之後淨係打左上角果隊 (電腦最低rating)

呢隻野如果唔係免費 market有得賣可能都值40萬
加隻5星腳普金Ben 後面求其搭d 平價開game公廁組合

之後儲17萬買普金son
之後再上尼馬

會，你見prime個價差咁遠就知

Link your accounts & watch the
@Twitch
stream to be eligible to earn rewards.

👉
1pm CET // #FGS20
🖥️

統計下

做屁potm:
張相咁撚柒/咁撚貴:

有陣時個球員比人撞跌，佢會原地發脾氣。
跟著如果對面自己控失波，我就搶唔到。
點樣可以令到佢地快d起身同埋唔好發脾氣
呢個setting真係好on9

唔該曬
而家草錢買左隻telles先

明白曬唔該你先
我今晚打隻james返黎先
之後再草錢買埋Ben爺

你而家完全冇coins?
兩三萬都冇？

I love ea

其實係食basic數字平均同加得多d
越高rate越要食basic

5$/10k 2m 有冇人收

我錯了 領教

巴塞衫Neymar

個winter upgrade SBC抵唔抵玩
好想賭一鋪搏bruno但驚佢開隻83-84垃圾出黎

唔驚

得五隻回到本

巴打用左幾錢
小弟係上面做咗個統計，睇嚟巴打係第一個做

睇post起碼第三個

#141有了

本身有50萬肥料係諗住炒 但出左lw 屁就拎埋黎做

肥料50萬 馬隊換blanc套現40萬
rg屁 73萬 個倉本身都有50萬untrade料

做完都仲要賣左成100-200隻廢金先買得番mid blanc

追漏咗，sorry

驚佢出mid icon sbc 隨時升
早做早享受

個twtich prime pack都未收到...

oh..我上次都係咁卡住，但電話入到app，重開game有計我贏

得返千幾coin
1個鐘前買左ssk allan

有肥咪賭下琴日第一次賭贏Ea

其實都係 買if都係2.1m 差一點 但cam位
諗住一個月慢慢用硬吹肥做

都無咩可以up
右閘左右翼可以更好既

轉聯賽最好，花屁包

隻politano愈cross愈入唔到
打左咁耐又唔見有人一齊做呢個任

你目前都係打dr sb算
最好係全部10chem 一綠線可抵消一紅線
球會聯賽國藉中兩樣就綠線

地波Cross都計
有無試埋?

又唔洗贏，對刷任隊比人嬴來解任最快

對波

買coins抵過課fifa pt
反正新手無得輸唔怕ban
$800買到1m即刻可以起手打DR

係 有promo先抽
但唔建議課咁多
好難先中到好野

你隊波入場之後仲轉唔轉位定照咁踢
照咁踢既話我覺得要換走rashford

美斯巴好似無限金錢咁

買coin抽啦

買coins抽pack係咪史上最on9嘅行為

買coins 俾人ban 係ban ut 定係ea?

傳中要過左大禁區條線先計傳中
禁正方形個陣要放開左磨，向前傳一樣唔計傳中

用不推文先

收到
不過我都係P牌仔

有幾個情況
有清COINS
有BAN MARKET
有BAN ONLINE PLAY

唔好課pt啦
賭錢落海

岩晒 咁岩我放2m coins $5/10k 有興趣tg me

你唔玩啦?

玩陣先課啦 識玩左先唔會咁浪費

玩一年唔掟制先諗課啦

明白曬
我好好地去夾下先

睇下tutor片 睇下點玩

有睇，但英文唔明

新手攻略：記得買定多一個手制

啲200 300 bid到hunter係點做到

你去試下都有機會執到幾張
用web

認真
Wl上左14w先好課

好似你想買衫裝身溝女都要先確定自己鍾意女人同性功能正常先

其實我真係好唔明點解咁care個位 買得屁馬就預左打st cam

手機app唔得？
btw通常去到得返幾分鐘個陣就會有人爭架喇喎

14w都冇=性無能？

屌夾chem啊麻
cam位變化大咁多

玩左大半年 用左公廁隊一排就心足了 上唔到爆機隊又冇野轉 用公廁隊打又17-20 用Un吹又17-20 賣隊套現算

等開pack黄時段會多啲
因為web會soft ban令人有時bid唔到落去
而咁岩個下比你bid到就執到會

咁係睇人啫 你咁講lw我用451可以link telles bernat la

原本買coins就係避開ea
陣間抽垃圾又比人ban就橙

JAMES 個寧空抽射好難解...

睇下巴打個d lor sethma

cam/lw係兩班唔同用家
if同普金都係差一點 個價差3倍

Bid 幾百張

我 9w

但係通常consumables都有bot mon住個價
要低價買到真係好難

用晒所有野先做到 連馬隊都要賣

你啱啊
但係中間貴咁係有佢原因囉

我抽左成球垃圾

認真做呢隻不如買totyn

買totyn不如用返普金

就係差呢個....

啲人買coin就係知道抽pack係幾咁on9嘅事
所以先去買coin直接買人
你買coin又拎返去抽pack做乜鳩

做咗winter sbc,中florenzi，啱啱好入到隊

為做張屁馬清咗九成story/特別卡
得番james/奧迪加特/bolasie/acuna做sup
原來有兩張story日本仔想儲都拎埋去做慳番d錢

佢以為贏到ea

仲好啦，反正sub位得三個，減到一百萬就一百萬

打最廢嗰隊
兩下X l1三角 的起粒波射 兩邊傳中

50萬入左隻 今個星期wl 試試佢

Winter refresh 艾歷臣有無食評

點upgrade好
100k budget

sb 到有隊阿爾巴利亞隊
好多黑卡 又幾過癮

中左areola
應唔應該用佢換走totgs ter

我覺得勁，其他人會嫌唔夠靈活

鉛到勁難防守

奴完隻osim發覺佢射波真係好勁
但好難入隊 咁砌大家點睇？

成隊執過都得喎

好撚鉛

Allan原價貴200放返出去啦
宜家85肥料高位 唔抵買

9千coin夠買上面半隊波

Ter世界第一龍

手快推左

有啊
95 kit都有睇

勁難守，2場都最後絕殺對面鬥難守

新手睇boras最岩
佢啲英文都算簡單講解易明

斷埋

我做左凌晨5點吹奏左成日啦

1

2

3

4

請問邊個好
主要打中路

打咩陣先

有無人試過連amazon拎pack
我有7日trial 我連左信用卡
但都收左usd1.89
係咪拎完pack 上amazon刪左張卡就得

明白曬
而家放左佢先

已經睇曬佢啲進攻同防守片
Sm就好緊

433

我DR係硬吹黨，換個角度睇，奴左半季連埋story卡原來可以換半隻屁馬、都幾爽

我自己就鐘意睇連登扮達哥果條友
我覺得d 勁人太多skill move同埋 進攻節奏太快 好難學

如果入門我覺得boras就好
啲基本技巧簡單易學又實用

係，好多都啱
加上易明

返到去睇下先

VVD+luiz or 88 rijkaard +luiz?

其實dr揀錢都夠做半隻尼馬
所以揀錢都有道理

利申 揀pack 有時吹有時硬

我特登碌番黎睇USER NAME以為係藍絲台主自己推

唔該曬各位巴打解答我

vvd

推

有冇巴打有睇manny

大家有冇De Jong說明書

係佢試過數唔會真係收錢

不過上年試過係咁彈SMS
今年唔再玩TRIAL了

我開屁馬d pack好廢完全回唔到本幫補下都唔得

好似唔太識用喊包
打lam隱隱哋形咁

咁你最後點先唔再彈sms
早知唔整
我驚佢過左7日會收我錢
係咪係返amazon delete張卡就無事

隻防中純防守

unsubscribe咗個prime未？

點樣unsubscribe
求教

想問下HL卡連贏4場係咪只計聯賽？

新手炒卡就炒位置卡同82-86if,我上年第一次玩都搵唔少

1. 肥料多
2. 夾到Chem
3. 短期內唔再買人
有以上三個條件咪做囉
呢隻94 好接近95果張架啦
95 同92 差左一班波架
94輸95 射波扭波全部一點
計返大概用1.5-1.8m 就幾抵玩既

垃圾gp

冇追一日post 多唔多巴打整左winter refresh sbc一問

有
冇

toty?
用anchor
balance attack box to box全game top 5

我都想做 玩下 但又好似唔會中獎

WL with Icon Moment RONALDINHO

OTW

中Schulz

feel到sb改左，打傳奇級銅卡陣都開始有問題

做得都係想睇🇸🇪 🇵🇹 姐

一樣咁用 食shadow 係射波廢啲

睇左個youtuber 20pack 得1隻bruno

FLORENZI

竟然有5%

DEL TRIAL
DEL CARD

所以唔明有咩好諗，除非完全無untrade 咁就唔好做
但1.3-1.6 有94neymar 抵到爛，我無用屁馬包皮好耐都為左佢換返公廁算

點解去七仔買ps4會員會買唔到
咩線路繁忙

夠鐘睇live攞pack

The action of the @ELEAGUETV
FUT Champions Cup Stage IV has kicked off in 🇫🇷

🔗 your accounts 👉
👀 the tournament 👉

to be eligible to earn 🔥 #FUT rewards! #FGS20

想買黎玩一個WL 不過個價好似愈推愈貴

我應該del左卡 但點del trial求教

中學生？

巴打們會揀點up先
1. 保球皇-->toty簡
2. lenglet-->mid blanc
3. 其他位 (around 2m)

唔係

有冇人打sb傳奇，搶唔到對面波

中areola

入YOUR ACCOUNT
有個PRIME OPTION
禁入去就有UNSUB制

打RW，RTTF Willian定FS James勁啲？

Willian
James

冇用過Willian 不過一定投james 唯快不破

係咪咁就得

有冇人用toty alison係勁
唔想用達史咁悶 想轉下

確診警員妻子及岳母初步化驗結果陰性

【Now新聞台】本港今日未有新增新型冠狀病毒確診個案，總數維持在68宗，4名危殆病人情況好轉，而與確診警員一同出席晚宴的同袍，有四人出現病徵。

早前確診的48歲男警，在本周二出席同袍的退休晚宴，當晚已經發燒，翌日才求診，與他同場的另外59名警員，列為密切接觸者，需要檢疫。當中四人於本周日至周四先後出現流鼻水等病徵，正在醫院等待化驗結果，而確診警員的妻子和岳母，初步化驗結果陰性。

確診警員曾到油塘大本型商場的一粥麵用膳，該食肆的女收銀員早前確診，衞防護中心正了解兩名病人有沒有接觸。

隨着本地感染個案增加，衞生署請求警方協助啟動俗稱「超級電腦」的重大事件調查及災難支援系統，追蹤確診病人的接觸史，以便找出關連。

至於屬太古城感染群組的75歲岳父，目前仍然是疑似個案。衞生防護中心表示，初步驗到病人體內有病毒抗體，需要進一步化驗，才知道他是否曾經受感染。

James啲passing同走位好怪
唔知點解

比喻啫
0w先等於性無能
Sam gor等於黑人
Sethma等於黑人男優

係
大力神都好丫

放隻IF LW Sancho套現先
雖然可能好低價

屌牙

嘩 個陣 仲有2000萬coins

諗諗下不如留黎做屁馬關86好過

假陰性姐

女收銀確診
可以好撚大獲

冇做 太貴鳥

otw就一定shadow
set翻stay back

Bernat

sony兩個禮拜都30w

第一場係連登偶像boras? 唔知我有冇聽錯

我都WILLIAN轉左JAMES

法甲唯一左閘

Fist scp?

我係3秒日本仔

基本上中86以上係得呢隻要蝕

綠線potm neymar

德甲巴西LW
都可以做sub嘅

LINK 完 就咁開住黎睇就OK?

係

yes

今集第1次打WL 依家0-5

會有咩獎勵？

掛過十幾次得個一稀嘅gold player pack

boras似開左obs

pack/圖入面嘅player
如果你真係咁好彩

想學佢咁踢

有冇話要掛幾耐？
開住電話睇就得？

你唔夠忠誠

by chance

掛到你有為止
係，我都係用電腦/ipad

想砌但唔夠錢

其實佢都係去陪跑架啦 近2年打比賽已經唔係果皮 平時wl當打果班個個星期30w基本上冇咩挑戰性 佢就個個星期打到e1都有d窄咁

你冇示愛

我都有隻untrade好頓咁

boras輸last min goal

好撚廢呀boras

好慘

呢下輸自己

可能太老

James果個高吊入球
低正腳背射門
要點做？
另外交出5個助攻係咪斬中，R1 O都得？

有咩英超cb搭到vvd?

各位巴打唔好幫Ryan_LeGoat27 做任 一開波佢offside trap移龍比我入 1-0 我比佢politano assist cross同入finesse 一人一球咁入 佢做曬任果陣6-6 我諗住再入既時候佢突然變真打 最後和波

低正腳好似係l1+r1射

R1 O 係

明白
唔該曬

高吊=L1+射
低正腳背射門=L1+R1+射
可以

即係粒死
睇唔明

等中朗癲了

pushhhhhh

objective試下轉返英文 會易明d

同埋今集個翻譯好撚9 頭半集差唔多個個星期黃金obj都有野譯錯 係1月開始先好返d

今年咁快出set轉位既卡
咁burthday出咩

今日係細哨咩 twitter見到係alberto

Sor 無不推文

有冇人同我一樣打sb打到懷疑人生

睇錯另一張 今日alberto

無喇

個channel lag到

其實如果唔係aim金一以上
斷幾埸線係咪唔太影響個結果

買左新手制先覺得舊個個真係虧
磨古好鬼死鬆

做任做到好撚on9
差一球cross assit
空龍都唔入
Cross撚左10球頭槌都撲晒
屌你老母

未夠錢整屁馬
睇嚟要打返兩個禮拜打齊30場啦

己經拎咗twitch prime pack,宜家有得再拎？
應該點做？

Sor推咗

要大屠殺了

美斯巴又想屌殺我

開台ok?

Ching知唔知拎完Prime pack點樣取消返個payment

Reg jor Twitch prime兩日都無pack
係咪收得皮

我都未cancel 應該去Amazon prime個account setting到？

等睇你開台打

單手讓你

成日都想買制試下

經常SM 無反應

點樣知自己真係link左twitch

好過課比ea

完全唔夠硬吹 值唔值得做potm neymar
I mean 要補起碼2m

loan moment五選一
奧雲、費高、舒米高、蘇古、皮里斯

係咪玩鳩我

有愛就做啦

儲下亂囉
仲有成個月，dr硬吹都攞幾次

個player下面會寫Drops 已啟用！看實況就有機會拿到寶物喔！

唔開了
都係鍾意聽住嘢打
大家去睇其他勁人台啦

你哋抽倒邊隻

係，我都諗左好耐

你就好

買到隻fati 10k

上集都係咁

邊到我搵唔到嘅
可唔可以影張相

一係就用呢條link

Thx

見到你後面有隻麥龜OTW

開game抽到，唔係呢排抽

82wan bissaka定86 totw taa勁啲？
淨係計防守，因為我較咗進攻留後

94toty牙朗好唔好用 定新totw兒子好

Wan

pushhh

即使抽icon sbc
正常都係呢幾張

Winter 伊巴係勁 但無想像中咁驚喜
90萬有d貴

用完覺得值40 50萬

why not 1,2一齊up

Lenglet不了

閪ser+今集頭鎚廢
今集ibra好難會好用

2m邊到夠1+2
同埋遲早都1+2
睇下aim邊個先啫

up varane之後toty簡啦

6-6真打有咩問題？

我自己揀蘇
你唔要佢守幾勁
又有5星腳

唔記得咗不推

原來今日個promo就係expired sbc變吹得

用過
balance太低成日俾人press甩

2m可以用住desailly+rijkaard先

push

要人幫做任就要比人贏是常識吧 又要人地比你做任又要真打 一係就msg我 一係就一開波真打啦 邊有咁著數比你頭半場做曬d任下半場先真打

拍邊類防中好

呢個忠誠點數
好似越高就會越大機會中pack
一直睇就會有

利申：未fc，之前我禁得多次次都有pack收

屌，5連勝輸比條lag機大陸狗

下...potm都吹...

堅？ 想買隻ozil scream

我830

今日唔知咩事
14W 料
今晚5 - 0
平時玩兩場輸一場係定律
打埋到6W收手了 始終星期五

想買futmas simon

上面好d

我都想
家陣後悔冇砌呢隻

講真? 玩咗兩個月 好想要返futmas同scream某幾隻

咁用李察臣定lucus好
一個meta卡一個有5星腳

88 Ben 啲finishing好痴線
禁區頂drag back back又一球

不過後防輸返

正箭頭676神好d，有5＊腳
lucas似cam多d

應該ea中bug姐，點都係出新卡
我玩下膠笑ea

正話twitter 見過有紅卡跛腳佬同potm mane

打左幾場DR 對住d奴任隊場場中鉛
已經唔想報WL
唔想個個星期都對住個mon講粗口

紐迷想買隻motm maximin玩吓 100k都有時extinct
Futbin啲comment勁好評 有無巴打有食評

我仲諗住屁馬打st

POTM BEN SIR真係好痴線
某d方面直頭勁過杜蛇

好撚正

有passing
但條氣唔夠

例如呢?

又要打sb廿場了

有冇人用過隻toty alison係勁
唔想用達史咁悶 想轉下

打左兩場sb幾好用
比ea食左張fs同totw

隻西多好似好撚勁

廢過普金達屎, 我考慮緊拎佢祭尼馬

岩岩比futmas simon撚到輸左場

上年係好撚勁

今年+2，應該幾好玩

R霸卡 要贏16強第一場先開始有得升
琴晚係32強

上年用佢張moment入咗人好多球

Ederson totyn 食手套

佢個模組根本痴線
你夠手快轉向到
人地點撞都唔會甩

ea真係垃撚圾到, 連個eleague比實都可以係咁斷

普金allan同rttf差得遠唔遠定係等30lv隻sms

Potm 25圖

想問大家係ut個桌面係咪都係好慢??

Ake winter refresh

rttf allan有埋攻

用緊

用隻84 Lautaro做任，又幾撚好用喎

要去做返高圖sbc 84untrade用唔到落屁馬，放落去換90再做肥料, 希望ea今晚出d平價sbc比人做肥料

每round 出線都有 如果無記錯

如果拎rttf dem轉普金 換vvd 會唔會好不智
頂唔順gomez派膠太多

有tick既un吹來

屌d仆街唔輸得咪學玩啦，20分鐘輸4球就掛機

已經有Player Moment Hazard仲做唔做Neymar好

踢343？

歐聯果張頂樓有

rttf lloris好唔好用
英超龍唔想用alisson

d比賽幾悶下
成日1球上落

成個月時間慢慢諗 或者買張IF算 有硬吹Ben

實力差唔多係會悶啲

louuischan我屌你老母，掛機垃圾

你地班巴打,打機好辛苦啦.
係時候笑下:

我都係咁諗緊7chem屁放RW

咁不如if 10 chem好過 可以的話

10/11/12張㨂邊隻icon好？
西多定掂唔掂？

我有哩個路由器Plash Speed

聽kurt 旁述好睇好多

你....唔係咁風趣掛,,,

忍唔住手都係做咗，有冇巴打已經有食評

唔撚駛食評啦下話

An unlikely superhero ❤️⚽A beloved character around the world 🌎 Bienvenida la LEYENDA!
El #Chapulín Colorado KIT is available in #FUT20 Objectives🔨 #SiganmeLosBuenosFIFA2

好撚柒

反而想知d pack有無回到血

見到呢件波衫 認真打 比個全餐佢

其實係咪關中國事
睇佢caption又好似唔關

2點係咪有新promo諗住等埋先抽

Caption 完全唔關事 但件波衫加支那名就知咩料

CH係咪=China先
費事炒車
唔係CN先係咩？

I mean 如果個player 係支那名

El Chapulín Colorado (English: The Red Grasshopper or as Captain Hopper in the English version of the animated series) is a Mexican television comedy series that ran from 1973 to 1979 and parodied superhero shows. It was created by Roberto Gómez Bolaños (Chespirito), who also played the main character.

以為係武漢加油

狼隊晉級Jimenez係咪升做86

拖舟換派路
有愛大晒

幾時整返啲得意波衫
好後悔無做啤酒節果件

大家都over-reacted

4231 左邊 89包定87ikone好

張卡好型

新手啱啱打dr
打4場輸4場

食張shadow好屈

呢張真係可以一戰喎

打咩位 CDM?

第二次玩wl 又係連窮頭三場 1-1（輸12m) 3-0 2-1

之後咪易打

星期五多高手打

Prime drogba 好撚勁

經過近500 mid drogba同osim obj 洗禮

一用prime drogba 就覺得好撚靈活，有神力吸波同不可思議角度左右開弓

已經準備好儲備等moment 跌定d就再上

打左9場WL
Cam/cm
8g 9a

其實真係唔錯
無人比到既靚直線佢會比到
扭波好撚靈活，射波同速比想像中好
係真係比較單薄 比中堅/防中拍易甩
要多d彈彈波
同埋mm wr 要call佢走位
part ben爺呢類positioning高既前鋒chemical幾好
如果有愛 夠錢又唔太care meta不妨玩下

有冇咩時間suggest

上星期頭4場 場場比人炒5/6粒

一般我放cam
睇情況 對面打pressing就轉打433 佢落cm幫手運波上去

第一次戰勝ea鬼婆

Soft ban係咪15分鐘就自動解返？

想後派路
前卡卡

Kent

我手痕做咗
見到國旗🇨🇮就知仆咗街了

星期日啦

打打下wl反cup
冇啦啦閃一下斷線
以為對家rq
點知計我輸

我都係手痕做 我見自己有好多高rating卡冇用先夠膽做

用埋野人同西多

巴打好有毅力

正常落d9 慢慢打上去啦

大恩

今日超水準11g10w，淨係輸一場比lag機大陸仔89分鐘輸3-4

仲以為呢條窮撚後防可以齊齊上86

下星期咪有機law

上面張圖話要十六強

Carlos 應該忟啲

兩隊形勢都OK
羅馬1:0主場冇失作客入球
西維爾作客和1:1 有作客入球

西維爾歐霸勁，應該都去到16強羅馬就難估

Tekkz 好似渣咗

西維爾唔驚啦

Shevchanko 好d

我都覺
今集沒得屈skill move關唔關事

.....打埋下場32強次回合
咪有機會晉級16強囉....

應該話本來諗住就快有得升

End game 先砌到

TEKKZ 渣架
神童喎

佢10月都仲拎到Fut champ cup冠軍
但好似最近都入唔到final
而家睇佢 好多中間比波都比人截

玩full replay已經on9
冇實力個啲玩仲on9
衝番佢7球鏡就走場 咁小器架

tekkz 對面用 tomori 打中堅

Mid 偉真係絕對值呢個價錢
成日關鍵時候唔知邊度飛出嚟殺走個波
同埋會自動申隻腳出嚟截走嗰波
痴撚線球員 數值真係睇唔出佢咁勁

見到有人整左pirlo 食評
我都想分享下Bruno 食評
用左15場WL + DR
9g 7a (CAM位)

手感十分靈活, 在細範圍內控波好痴腳, 護球能力十分好
食左Engine之後，Composure 91 Balance 93 Ball Control 97
而且Long shot & Shot Power 分別到94 / 95，不妨在禁區線附近遠射多啲，雙4星之下，左腳都偶有佳作
傳球能力都係好準
Vision / Short Pass / Long Pass 全部都94或以上

ww 係h/h + Stamina 98，另外速度都有90以上
所以跑上跑落絕對無問題

曼迷 / 想試新卡的朋友可以考慮

有埋呢個版面
但入到twitch都係無drop個句野

點解咁多player用朗癲

對親都要避鳩開佢 係後面都會搶到個波

星期六/ 日都做凌晨球王

打到好沮喪，頭5場輸曬

又到黃絲台主每個禮拜五做完野趕返屋企同大家迎接新promotion!!!
一定入黎睇台主課金啦!!

gorilla用tomori
respect

Tekkz 後段俾人撚狗咁撚

仆街EA

依場0攻勢 好似D5啲人仲勁咁

Server係咪裂撚左攞膠布痴返上去

What’s up力架

d player 實力差距越黎越細

Mbabu出左線仲係84既

90 ben yedder rw

佢好鍾意隊個波比禁區頂隻R9 做half drag back
Gorilla捉撚到佢傻 打打下字又輸多球

tekkz 笑死人

咁快知

2-0

經典巴塞有前冇後

開始比人捉晒路

drag back r9中柱啊

tekkz

3-0了

撚狗咁撚tekkz

輸多粒啦
神童tekkz

Gorilla話哂前世界冠軍今集又勁返

仲以為Gorilla回左塘

次回合都未打出咩線姐

tekkz 反應好似慢左咁

係咪大家都麻麻地鍾意睇佢
我睇過佢一兩段片，個格寸柒柒咁，睇castro好過

佢係huge gorilla?

佢d 片唔好睇 但佢之前真係好撚勁

聽日先打WL

castro唔係寸柒柒 係柒姐

點解佢仲係xbox 第一

Tekkz跌晒watt
月頭睇佢個場4強倒水咁
累埋個隊友 明明隊友first leg 3:0對面都要出局

上集撚sm勁，今集真實返小小就

係咪呢個patch 唔岩佢打
大巴 over load ball side 點玩佢d sm

回左幾集已經

今集防守boost得太勁，特別密集啲 inception + tackle 全自動咁濟

Qualify for knockout stage 升左未

禁夠pause未
換幾多人都cup唔到架啦
波都傳唔到上去

本身張卡81....

訓撚醒未

巴打好似好憎佢

燈撚到

3-2
大佬tekkz 認錯
唔好咁

屌那星 tekkz場波有script

發覺真係好多人唔知歐霸卡點升/幾時升

燈到

巴打俾佢炒過廿粒？

笑左

2點正先出 91果隻巴西sbc?

上面幾條友用撚完推文未
完全係生面口

好撚無癮d6成堆Icon係到刷任
得隊平民英超隊

岩啦 pause下
窒下條友既氣勢

洗唔洗75打後就瘋狂角球旗

呢場Tekkz 輸得唔抵 中柱 又輸兩球頭

打職業唔同啦
場場都係錢

Gorilla 好波

想問係咪真係出ben yedder 唔好呀

Tekkz係出左局？

好似仲有一場

Rodri俾你地會唔會洗多次

上轉下算唔算Upgrade

must

會, 張卡無用

新個場3-3
d波好笑到

Nraseck 呢場好似仲好睇

EA: Winter upgrade就冇喇 而家出隻勁啲嘅俾你 鍾意嘅就課

啱啱咗都中柱 我打wl 都掉撚左手制

Diogo 做乜9

俾ea撚 空曬射中柱
之後就俾人入

揀韋定告好

輸撚埋

diago 笑死
個球中柱 4-2變3-2
之後d波解極都俾人搶返
俾對手鳩下鳩下3-3
輸埋12碼

屌呀
我仲做左potm

btw個女主持波型幾正

不過佢都係做中間好D, 又要搵隻中路同佢換位打翼

你地係邊度睇stream

twitch
有垃圾pack送

真係屌撚左出聲

屌真係出ben ye

利申有untrade otw

包皮咪得

包皮... 我屌你ea

我前日claim左 到今日都未收到pack

Potm Ben 慘

ea真係撚狗，出完potm，再出otw依家又出隻新

唉算啦呢隻都買唔起
應該要1M la?

點知佢送pack 俾我

Concept player已經睇到？

未必，RW位唔係個個啱
不過配ST包LW尼就另計

個個係咁做otw搏ben爺

你係咪冇玩舊年上年可以一隻手講電話一隻手打飛機咁打fifa

撞左messi已經唔知點夾好

咁真係含bird

上年嘅AI def

我舊年打到end game
舊年喺禁區頂都射死對面

手控Kante
後面Luiz Blanc
完全唔使手控CB
已經滴水不漏

舊年有好多既定方法入波
高波 遠射 入樽 龍卷風 無敵volley

最尾刷中比比同古天奴
收貨

今年明明覺得好玩過上年
Obj 卡又勁
但係成日做苦主

點解你地咁快知有Ben

Potm賓sir用家慘過食屎
諗住有winter upgrade點知冇
之後入1球又格硬出張tif
呢家仲出90新卡

好彩冇做

真係屌出聲
祭左張ben yedder 做尼馬血

concept player

好快尼馬又出張if，今年只係if咗一次

返來同大家一齊等2點HEHE

咁又唔洗嘅 88都好好用 shooting 都爆曬啦
不過有埋氣佢真係屈機

早知放撚哂啲卡都唔撚做potm
屌你老母

我想問twitch嗰個直播點先攞到pack

Lucas RM
Messi CF

出cf messi

痴線又分Team 1 Team 2?
Messi又出現?

抽

Messi起碼3m

Mbabu cls

EA真係痴撚線

cls 又分2隊

我買咗otw ben已經慘
做potm嘅巴打

干蛇

擺係度掛機等？

又rm英超 屌你咩sarr james lucas

好多張都好吸引
LUIZ 對之前冇做FB的都好正呀

米希sbc

Trade唔到反而冇乜感覺

Acuna
86用咗300場

Ben完爺未

Acuna obj

Otw on99

thanks

得幾張靚國藉...其他都...

屌你我隻ben爺otw...

呢隻中路就岩哂

痴線啲 Work rate轉哂

根本成隊都係平時玩家入場轉陣打果啲位既人
呢Lot真係搶錢無極限

雷斯防中勁到

痴撚線 啲新卡連workrate都改靚左

Ben爺寧願你出包皮 dllmon9

電欺2M

做potm 賓耶達
想死

例如邊張?

74strength 85氣 ben
準備比佢強姦

屌你老母EA真係痴撚線

新呢張一定貴到仆街啦

美斯high low cls

左尼馬 前鋒包皮 右翼賓耶
點同EA玩落去

啱啱抽咗幾pack點解全部中垃圾

屌你老母連啲相都靚啲

腳都轉埋？
Ben爺左腳 (雖然都係5星腳$

美斯high attack rate
雷斯本身mm變左mh

屌你又一個堆天價卡 呢d卡都出美斯真係痴撚線
仲有 英超做乜又出rw

Potm ben爺用家覺得痴撚線又出
但冇肉赤感覺整得都預左

430K 執咗2隻OTW BEN 希望唔洗JUMP

張電欺好撚勁

屌依個乜撚野pack黎架

掛左咁多次TWITCH, 終於拎到一個PACK仔

隻mbabu勁到

電欺勁到癲，仆街下星期仲有team2

Team2出隻尼馬撚人

會暴動
雖然而家已經會

Ea好撚等錢洗

ben跌到42萬

執咗 希望撈到底

我之前整隻potm 賓耶達都用左30萬
D肥唔計佢啦
依家加多13萬 可以有隻不斷升既賓耶達
想死

馬細路先勁

講真 玩落去

張張都moment咁撚勁

最撚慘下禮拜會有堆再勁啲既卡

我就棄驚了 無咁多錢同時間俾ea呃

好在之前冇摸底
有冇人大量貨

馬細佬都勁

賓爺有85體力

腳又改 workrate又改 改高度吖屌你

終於有CB 有4星sm

隻米希報恩好似唔差

acuna

唔係講笑
隨時真係做得出

87 Lucas
樓主！

都唔係包生仔...再IF都唔易
唔知張90幾錢呢 如果過1M 都有信心OTW就回到
如果果隻800K 果D位 OTW 就仆街

對比返future star真係冇乜特別

真係整愛隊玩算係咁比ea撚都唔係路

張ben cls phy+10

好彩冇錢買人

不停新出堆天價卡
今年又改廢sbc reward
真係學啲台仔講句食相很差

意甲隻cb睇落唔差，點解咁平

成堆tots級數都冇特別？

future star上季都已經知假stats

琴日47入

cls仲有team 2

難連

如果1M有找 真係做左potm 都要含撚買

無錢呀屌

電欺張相好靚

課FP

見到隻美斯就想召喚妙妙

賓耶一定1m啦

隻byd 仲要輕鬆入隊
左屁中包

邊可能咁平

賓耶氣短問題一張新卡解決左
Work rate由hh 變hm
加埋條氣都加左十點

新EVENT
"transformer"

1.3都冇人放

張Atal 好似幾勁咁

其實呢隻game不嬲都越後越閪
卡池越來越大，卡越黎越崩壞，
根本買coins都追唔到
仲要d特別卡越出越多，
玩多排都棄 唔撚追人

Cls 起碼2m
俾有錢人用

窮人用番otw啦

Felix都仲企緊1.7m
我估賓耶雖然右翼但連到包皮都應該要1.8-2m

幫你搵佢 佢應該接緊客

Matt 50000coins pack已中

大家覺得隻MBABU值幾多

At least 2m

Week foot 都改埋

好on9 轉位咪轉位 加成咁好撚亂黎

屌那星 出黎出去都個班人 數據又亂咁改 痴撚線

其實屌極EA我地都係咁樣玩買唔起就係買唔起，用返中意嘅隊算

出特別卡係好事
問題係出咁多本身已經係勁卡嘅特別卡就係擺明睇住你班友仔黎食

屌1rare嗰個垃圾sbc中
點解要係untrade

尋晚未慶祝
課1 pack賀賀佢！

如果咁撚貴otw應該有得升吓

DllM咩料

冇人想知呀
快啲QS啦

咁唔滿意qs囉屌你老味

開5包最高82 thx ea

電欺 體力7字頭 點打防中位

你走先我幫你頂住

玩咗兩個月終於有個promo中到特別卡

嘩我屌你老母呀

Perfect link to futmas sanches
可唔可以真係攞嚟打閘

Potm Ben yedder owner

Acuna....用阿根庭球員贏10場DR

係好撚勁

企開啲啦

實得 futmas果隻已經好硬

哈林 庾澄慶

阿Q精神
反正呢張我買唔起

仆街ea
幾時改到呢啲垃圾sbc都係untrade

屌埋佢先，成班打手都未見過

隻luiz 同prime icon 有冇得比

次次有新promo啲EA員工又開工

都連到屁馬

邊撚個呀屌你老母

On9一大堆本身係貴價sbc 有嘅人 咁樣撚鳩玩家食屎啦

我好d 玩左幾日

屌你老母望撚到隻90ben yedder 都唔開胃
決定轉埋陣hea玩算
有冇人知包皮 89-91大唔大分別 over左小小筆直

EA親生仔馬些路真係好過份
今年雖然終於冇TOTY
但係都有FB同哩轉又整張神卡俾佢

一係sbc，一係奴返黎出黎出去果d人

MK可以skip
一來冇$$二來入唔到隊

巴打.......有啲驚你下星期輪到隻尼馬出事

想要雷斯連lb連埋尼馬

RW尼馬

全部fan favourites

乜撚啊屌

無得比 potm 200k+硬吹搞掂
依張一定>1.5m

屌 rttf仲未升？

哂鳩氣 keep住出promo卡 到宜家都仲係一張都唔中 我屌你EA

下星期做乜
真係唔撚柒理啦
雖然ben yedder 叫做唔駛買人整 但咁出法真係on撚鳩

messi仲貴過toty

出左依張我諗ben yed唔會再有if 唔撚再升otw

Maybe next week?

改埋腳改埋workrate真係on99
無哂球員d特色

91包皮係大upgrade

LW 95 隻氣改做90
激撚到你跳起

potm賓我淨係用左6皮coins買卡做
仲回番隻達史賣到5皮幾
所以我都冇乜唔gur

我屌你ea好撚on9
抽乜都係垃圾

mertens個價好似入得過？

岩岩出係咁慢慢會跌

下星期team 2

Ben 開始反彈

啲傻閪panic seller開始發現佢賣隊都撚唔到啲Top tier既卡

根本EA出依堆卡都係比靠EA content維生既Youtuber玩
普通玩家點玩得起

依隻wr hl，貴過toty都唔奇

邊個好

冇可能啦

top tier都形客唔哂，已經係god tier...

點會99rating wor

自己諗啦
租借都要問
撚知你玩緊咩隊咩

有冇人做米希

新美斯咁都有傻鳩接貨

mertens la
有得跑狗supersub撚下

放cdm位打b2b係咪仲好 有d人話唔好浪費個防守stat

抽到都已經贏左

啱啱先玩
玩緊隊垃圾

中新美欺
Loan....

On9 ea 咁多special 都仲出
整屁馬 買馬細佬 9玩算

租就求其啦，得幾場

Mbabu食anchor好似可以一戰

已經要俾人屌
中atal咋

咁又係，求其用就冇左
唉而家隊波都唔知點砌好
草返20萬先上黎問

都係頭兩件㗎啫
前者易連
後者英超
租借真係唔使問人
邊個有愛就揀邊個

美斯8球

下年早啲入驚算啦

sentinel都得 已經夠快

個個星期都出promo d舊卡又硬唔撚跌 又抽唔到 真係唔撚想玩落去

Baby dalglish >Mid Dalglish >Prime Dalglish >Moment Dalglish >SS Ben Yedder

Mbabu隻歐霸卡我已經成日sub in打防中

應該utuber買黎即整食皮

電欺
95 composure
我打撚死都唔撚信

Ching你好似玩開英超陣？
英超就揀mahrez, 易連chem